# Chinese (Simplified) translation for openobject-addons
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the openobject-addons package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openobject-addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-07 19:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-07 15:46+0000\n"
"Last-Translator: Joshua Jan(SHINEIT) <popkar77@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2013-06-08 07:47+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16667)\n"

#. module: set_position
#: field:position.application,gm_comment:0
msgid "GM"
msgstr "董事总经理意见"

#. module: set_position
#: field:position.application,expected_salary:0
msgid "Expected salary"
msgstr "薪资要求"

#. module: set_position
#: field:position.application,grade:0
msgid "Grade"
msgstr "职级"

#. module: set_position
#: field:position.application,photo:0
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#. module: set_position
#: field:position.application,image_medium:0
msgid "Medium-sized image"
msgstr "照片"

#. module: set_position
#: field:position.application,image_small:0
msgid "Small-sized image"
msgstr "照片"

#. module: set_position
#: field:position.application,telephone:0
msgid "Telephone"
msgstr "联系电话"

#. module: set_position
#: field:position.application,major_surgery:0
msgid "Major surgery"
msgstr "有无重大手术"

#. module: set_position
#: field:position.application,height:0
msgid "Height"
msgstr "身高(cm)"

#. module: set_position
#: field:position.application,final_position:0
msgid "Position"
msgstr "职位"

#. module: set_position
#: field:position.application,currency:0
msgid "Currency"
msgstr "币种"

#. module: set_position
#: field:position.application,english_name:0
msgid "Name in English"
msgstr "英文"

#. module: set_position
#: field:position.application,nationality:0
msgid "Nationality"
msgstr "国籍"

#. module: set_position
#: field:position.application,originals_verification:0
msgid "Verification of originals"
msgstr "资料验收确认"

#. module: set_position
#: field:position.application,permanent_address:0
msgid "Permanent address"
msgstr "户口所在地"

#. module: set_position
#: field:position.application,education:0
msgid "Education history"
msgstr "教育背景"

#. module: set_position
#: field:position.application,employment:0
msgid "Employment"
msgstr "受雇情况(从前到后)"

#. module: set_position
#: field:position.application,final_starting_salary:0
msgid "Starting salary"
msgstr "起薪点"

#. module: set_position
#: field:position.application,president_comment:0
msgid "President(comment)"
msgstr "董事长意见"

#. module: set_position
#: field:position.application,gm_starting_salary:0
msgid "Starting salary"
msgstr "起薪点"

#. module: set_position
#: field:position.application,chinese_name:0
msgid "Name in Chinese"
msgstr "中文名称"

#. module: set_position
#: field:position.application,date_available:0
msgid "Date available"
msgstr "可工作日期"

#. module: set_position
#: field:position.application,target_department:0
msgid "target department"
msgstr "申请工作部门"

#. module: set_position
#: field:position.application,handedness:0
msgid "Handedness"
msgstr "惯用手"

#. module: set_position
#: field:position.application,other_diseases:0
msgid "Other diseases"
msgstr "其他疾病"

#. module: set_position
#: field:position.application,Id_no:0
msgid "I.D.NO."
msgstr "身份证号码"

#. module: set_position
#: field:position.application,president_remark:0
msgid "Remark"
msgstr "备注:"

#. module: set_position
#: field:position.application,health:0
msgid "Health"
msgstr "健康状况"

#. module: set_position
#: field:position.application,occupational_diseases:0
msgid "Occupational diseases"
msgstr "有无职业病"

#. module: set_position
#: field:position.application,tel_no:0
msgid "TEL NO."
msgstr "联系电话"

#. module: set_position
#: field:position.application,birthday:0
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#. module: set_position
#: field:position.application,child_number:0
msgid "NO. of children"
msgstr "孩子数量"

#. module: set_position
#: field:position.application,position_applied:0
msgid "Position applied"
msgstr "申请职位"

#. module: set_position
#: field:position.application,relationship:0
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

#. module: set_position
#: field:position.application,nation:0
msgid "Nation"
msgstr "民族"

#. module: set_position
#: field:position.application,emergency_contact:0
msgid "Emergency contact"
msgstr "紧急事故联系人"

#. module: set_position
#: field:position.application,position_assigned:0
msgid "Position(assigned)"
msgstr "职位"

#. module: set_position
#: field:position.application,address:0
msgid "Address"
msgstr "通信地址(必填)"

#. module: set_position
#: field:position.application,other_specialities:0
msgid "Other specialities"
msgstr "其他专长"

#. module: set_position
#: field:position.application,smoking:0
msgid "Smoking"
msgstr "是否吸烟"

#. module: set_position
#: field:position.application,sex:0
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#. module: set_position
#: field:position.application,right_eyesight:0
msgid "right eyesight"
msgstr "右眼视力"

#. module: set_position
#: field:position.application,application_date:0
msgid "Date of application"
msgstr "申请日期"

#. module: set_position
#: field:position.application,id_address:0
msgid "I.D. Address"
msgstr "身份证地址"

#. module: set_position
#: field:position.application,gm_remark:0
msgid "Remark"
msgstr "备注:"

#. module: set_position
#: field:position.application,name:0
msgid "Name"
msgstr "单号"

#. module: set_position
#: field:position.application,left_eyesight:0
msgid "Left eyesight"
msgstr "左眼视力"

#. module: set_position
#: field:position.application,skills:0
msgid "level of skills"
msgstr "技能水平"

#. module: set_position
#: field:position.application,hr_comments:0
msgid "Comment(s) of hr manager"
msgstr "人事课面试评语"

#. module: set_position
#: field:position.application,marital_status:0
msgid "Marital status"
msgstr "婚姻状态"

#. module: set_position
#: field:position.application,spouse_name:0
msgid "Name of spouse"
msgstr "配偶姓名"

#. module: set_position
#: field:position.application,suggested_start_salary:0
msgid "Suggested starting salary"
msgstr "建议起薪"

#. module: set_position
#: field:position.application,staff_no:0
msgid "NO."
msgstr "工号"

#. module: set_position
#: field:position.application,dept_manager_comment:0
msgid "Comment(s) from dept manager"
msgstr "部长评语"

#. module: set_position
#: field:position.application,section_supervisor_comment:0
msgid "Comments from section supervisor"
msgstr "部门主任/课长评语"

#. module: set_position
#: field:position.application,contract_info:0
msgid "Position contract"
msgstr "合同"

#. module: set_position
#: field:position.application,gm_suggested_position:0
msgid "Position"
msgstr "职位"

#. module: set_position
#: field:position.audit,comment:0
msgid "Comment(s)"
msgstr "(审批人意见)详细"

#. module: set_position
#: field:position.audit,step:0
msgid "Step"
msgstr "(审批)环节"

#. module: set_position
#: field:position.audit,step_text:0
msgid "Step"
msgstr "(审批)环节"

#. module: set_position
#: field:position.audit,op_type:0
msgid "Operation type"
msgstr "审批动作"

#. module: set_position
#: field:position.audit,op_type_text:0
msgid "Operation type"
msgstr "审批动作"

#. module: set_position
#: field:position.audit,name:0
msgid "Name"
msgstr "(审批人)意见"

#. module: set_position
#: field:position.audit,date:0
msgid "Date"
msgstr "审批日期"

#. module: set_position
#: field:position.audit,model:0
msgid "Model"
msgstr "模型"

#. module: set_position
#: field:position.audit,approver:0
msgid "Approver"
msgstr "审批人"

#. module: set_position
#: field:position.audit,res_id:0
msgid "resource id"
msgstr "资源ID"

#. module: set_position
#: view:position.audit:0
msgid "return"
msgstr "返回"

#. module: set_position
#: view:position.audit:0
msgid "close"
msgstr "关闭"

#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,name:set_position.act_open_position_audit_view
#: view:position.audit:0
#: view:position.application:0
msgid "Auditting log"
msgstr "审批记录"

#. module: set_position
#: field:position.certification,copies_name:0
msgid "File name"
msgstr "文件名称"

#. module: set_position
#: field:position.certification,remark:0
msgid "Remark(s)"
msgstr "备注"

#. module: set_position
#: field:position.certification,application_id:0
msgid "Position application"
msgstr ""

#. module: set_position
#: field:position.certification,name:0
msgid "Name"
msgstr "名称"


#. module: set_position
#: field:position.certification,copies:0
msgid "Copies"
msgstr "复印件"

#. module: set_position
#: field:position.certification,copies_reserved:0
msgid "Copies reserved"
msgstr "复印件保留"

#. module: set_position
#: field:position.certification,original_checked:0
msgid "Originals checked"
msgstr "检查原件"

#. module: set_position
#: field:position.certification,identifier:0
msgid "Identifier"
msgstr "验收人"

#. module: set_position
#: field:position.certification,copies_data:0
msgid "Copies"
msgstr "复印件"

#. module: set_position
#: field:position.contract,remark:0
msgid "Remark(s)"
msgstr "备注"

#. module: set_position
#: field:position.contract,application_id:0
msgid "Position application"
msgstr ""

#. module: set_position
#: field:position.contract,name:0
msgid "Labor-contract No."
msgstr "劳动合同工编号"

#. module: set_position
#: field:position.contract,date_end:0
msgid "end date"
msgstr "结束日期"

#. module: set_position
#: field:position.contract,date_start:0
msgid "start date"
msgstr "开始日期"

#. module: set_position
#: field:position.contract,contract_salary:0
msgid "Contract salary"
msgstr "合同薪资"

#. module: set_position
#: field:position.contract,department:0
msgid "Section/Dept."
msgstr "课,部门"

#. module: set_position
#: field:position.contract,position:0
msgid "Position"
msgstr "职位"

#. module: set_position
#: field:position.education,date_to:0
msgid "To"
msgstr "到"

#. module: set_position
#: field:position.education,school:0
msgid "School"
msgstr "学校"

#. module: set_position
#: field:position.education,date_from:0
msgid "From"
msgstr "从"

#. module: set_position
#: field:position.education,name:0
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. module: set_position
#: field:position.education,qualification:0
msgid "Qualification"
msgstr "资格证书"

#. module: set_position
#: field:position.education,application_id:0
msgid "Position application"
msgstr ""

#. module: set_position
#: field:position.education,major:0
msgid "Major"
msgstr "主修科目"

#. module: set_position
#: field:position.employment,salary:0
msgid "Salary"
msgstr "工资"

#. module: set_position
#: field:position.employment,tel:0
msgid "Telephone No."
msgstr "电话号码"

#. module: set_position
#: field:position.employment,application_id:0
msgid "Position application"
msgstr ""

#. module: set_position
#: field:position.employment,name:0
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. module: set_position
#: field:position.employment,company:0
msgid "Employer name"
msgstr "公司名称"

#. module: set_position
#: field:position.employment,leaving_reason:0
msgid "Reasons of leaving"
msgstr "离职原因"

#. module: set_position
#: field:position.employment,date_to:0
msgid "To"
msgstr "到"

#. module: set_position
#: field:position.employment,position:0
msgid "Position"
msgstr "职位"

#. module: set_position
#: field:position.employment,date_from:0
msgid "From"
msgstr "从"

#. module: set_position
#: field:position.grade,memo:0
msgid "memo"
msgstr "备注"

#. module: set_position
#: field:position.grade,name:0
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. module: set_position
#: field:position.skills,remark:0
msgid "Remark(s)"
msgstr "备注"

#. module: set_position
#: field:position.skills,application_id:0
msgid "Position application"
msgstr ""

#. module: set_position
#: field:position.skills,name:0
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. module: set_position
#: field:position.skills,level:0
msgid "Level"
msgstr "水平"

#. module: set_position
#: field:position.application,state:0
msgid "state"
msgstr "状态"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "education"
msgstr "教育背景"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "employment"
msgstr "受雇情况"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "verification of originals"
msgstr "资料验收确认"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "department comments"
msgstr "部门意见"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "V.P. and president comments"
msgstr "总经理 & 董事长意见"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "submit"
msgstr "提交"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "reject"
msgstr "退回"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "cancel"
msgstr "作废"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "view log"
msgstr "查看审批记录"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "Auditting"
msgstr "审批中"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "Canceled"
msgstr "已作废"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "Group By..."
msgstr "分组条件"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "Date of application"
msgstr "申请日期"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "Nationality"
msgstr "国籍"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "Nation"
msgstr "民族"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "Marital status"
msgstr "婚姻状况"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "Position"
msgstr "最终任职"

#. module: set_position
#: view:position.application:0
msgid "State"
msgstr "审批状态"

#. module: set_position
#: selection:position.application,state:0
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#. module: set_position
#: selection:position.application,state:0
msgid "HR"
msgstr "人事审批"

#. module: set_position
#: selection:position.application,state:0
msgid "Dept. Manager"
msgstr "部长审批"

#. module: set_position
#: selection:position.application,state:0
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. module: set_position
#: selection:position.application,state:0
msgid "Section Manager"
msgstr "部门主任&课长审批"

#. module: set_position
#: selection:position.application,state:0
msgid "Vice President"
msgstr "总经理审批"

#. module: set_position
#: selection:position.application,state:0
msgid "President"
msgstr "董事长审批"

#. module: set_position
#: selection:position.application,state:0
msgid "Contract"
msgstr "合同录入"

#. module: set_position
#: selection:position.application,state:0
msgid "cancel"
msgstr "取消"



#. module: set_position
#: selection:position.application,sex:0
msgid "female"
msgstr "男"

#. module: set_position
#: selection:position.application,sex:0
msgid "male"
msgstr "女"

#. module: set_position
#: selection:position.application,marital_status:0
msgid "single"
msgstr "未婚"

#. module: set_position
#: selection:position.application,marital_status:0
msgid "married"
msgstr "已婚"

#. module: set_position
#: selection:position.application,marital_status:0
msgid "divorced"
msgstr "离婚"

#. module: set_position
#: selection:position.application,marital_status:0
msgid "widowed"
msgstr "丧偶"

#. module: set_position
#: selection:position.application,handedness:0
msgid "left"
msgstr "左"

#. module: set_position
#: selection:position.application,handedness:0
msgid "right"
msgstr "右"

#. module: set_position
#: selection:position.application,health:0
msgid "good"
msgstr "良"

#. module: set_position
#: selection:position.application,health:0
msgid "delecate"
msgstr "差"

#. module: set_position
#: selection:position.application,gm_comment:0
#: selection:position.application,president_comment:0
msgid "accepted"
msgstr "录用"

#. module: set_position
#: selection:position.application,gm_comment:0
#: selection:position.application,president_comment:0
msgid "not suitable"
msgstr "不录用"

#. module: set_position
#: selection:position.application,gm_comment:0
#: selection:position.application,president_comment:0
msgid "reserved"
msgstr "保留"

#. module: set_position
#: selection:position.skills,level:0
msgid "excellent"
msgstr "优秀"

#. module: set_position
#: selection:position.skills,level:0
msgid "fair"
msgstr "良好"

#. module: set_position
#: selection:position.skills,level:0
msgid "general"
msgstr "一般"

#. module: set_position
#: selection:position.skills,level:0
msgid "poor"
msgstr "差"

#. module: set_position
#: field:audit.win,name:0
msgid "To do"
msgstr "意见概要"

#. module: set_position
#: field:audit.win,comment:0
msgid "comments"
msgstr "意见详细"

#. module: set_position
#: view:audit.win:0
msgid "Cancel the application"
msgstr "作废此申请"

#. module: set_position
#: view:audit.win:0
msgid "Submit"
msgstr "提交此申请"

#. module: set_position
#: view:audit.win:0
msgid "Reject"
msgstr "驳回此申请"


#. module: set_position
#: view:audit.win:0
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. module: set_position
#: view:audit.win:0
msgid "or"
msgstr " 或  "

#. module: set_position
#: view:audit.win:0
msgid "info:you're going to cancel the application.please be careful about this action."
msgstr "温馨提示：您即将要撤销这个申请，请确认是否想要这样做（以防止疏忽）。 "

#. module: set_position
#: view:audit.win:0
msgid "info:you are going to submit the application.please be careful about this action."
msgstr "温馨提示：您即将要提交这个申请，请确认是否想要这样做（以防止疏忽）。 "

#. module: set_position
#: view:audit.win:0
msgid "info:you're going to reject the application.please be careful about this action."
msgstr "温馨提示：您即将要退回这个申请，请确认是否想要这样做（以防止疏忽）。 "

#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,name:set_position.action_audit_win_submit
#: view:audit.win:0
#: view:position.application:0
msgid "Submit the application"
msgstr "提交申请单"

#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,name:set_position.action_audit_win_reject
#: view:audit.win:0
#: view:position.application:0
msgid "Reject the application"
msgstr "退回申请单"

#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,name:set_position.action_audit_win_cancel
#: view:audit.win:0
#: view:position.application:0
msgid "Cancel the application"
msgstr "作废申请单"

#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,name:set_position.act_open_position_application_view
#: model:ir.ui.menu,name:set_position.menu_position_application_action
msgid "position application"
msgstr "职位申请表"

#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,name:set_position.act_open_position_application_guest_view
#: model:ir.ui.menu,name:set_position.menu_position_application_guest_action
msgid "position application(guest)"
msgstr "职位申请表(来宾填写)"

#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,help:set_position.act_open_position_application_guest_view
msgid ""
"<p class=\"oe_view_nocontent_create\">\n"
"                click create button to create an position application.\n"
"            </p><p>\n"
"                An position application is used for someone who want to join us,please feel free to fill this.\n"  
"            </p>\n"  
"            </field>\n"
"            "
msgstr ""
"<p class=\"oe_view_nocontent_create\">\n"
"                点击[创建]按钮来创建一个职位申请表。\n"
"            </p><p>\n"
"                职位申请表是您加入我司的第一步，请根据您的实际情况来填写。\n"  
"            </p>\n"  
"            </field>\n"
"            "


#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,name:set_position.act_open_position_application_hr_view
#: model:ir.ui.menu,name:set_position.menu_position_application_hr_action
msgid "position application(hr)"
msgstr "职位申请表(人资验证)"

#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,name:set_position.act_open_position_application_sm_view
#: model:ir.ui.menu,name:set_position.menu_position_application_sm_action
msgid "position application(sm)"
msgstr "职位申请表(课长审批)"

#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,name:set_position.act_open_position_application_dm_view
#: model:ir.ui.menu,name:set_position.menu_position_application_dm_action
msgid "position application(dm)"
msgstr "职位申请表(部长审批)"

#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,name:set_position.act_open_position_application_vp_view
#: model:ir.ui.menu,name:set_position.menu_position_application_vp_action
msgid "position application(vp)"
msgstr "职位申请表(总经理审批)"

#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,name:set_position.act_open_position_application_president_view
#: model:ir.ui.menu,name:set_position.menu_position_application_president_action
msgid "position application(president)"
msgstr "职位申请表(董事长审批)"

#. module: set_position
#: model:ir.actions.act_window,name:set_position.act_open_position_application_contract_view
#: model:ir.ui.menu,name:set_position.menu_position_application_contract_action
msgid "position application(contract)"
msgstr "职位申请表(合同录入)"

#. module: set_position
#: model:ir.ui.menu,name:set_position.menu_HR
msgid "HR"
msgstr "人资"

#. module: set_position
#: model:ir.ui.menu,name:base.menu_HR_root
msgid "HR WorkFlow"
msgstr "人资流程"

#. module: set_position
#: view:res.users:0
msgid "Add Employee"
msgstr "新增员工 "

#. module: set_position
#: help:res.users,employee_id:0
msgid "Employee-related data of the user"
msgstr "此登入用户对应的员工。（注：此栏位对于非管理员admin以为的用户建议必需新增，否则可能影响人资流程的审批（找不到对应的单据）。如果不存在可以手动通过下面的[新增员工]按钮添加）"

#. module: set_position
#: field:res.users,employee_id:0
msgid "Related Employee"
msgstr "对应员工"


